保守估計呢次肺炎起碼死五十萬個連登仔

連燈仔是不死的

武漢肺炎會經眼傳播

大陸人：眼睛接触到也会传染

老納經屎眼受損感染